屌岩岩先發現牙醒仲高過佢個北姑老婆

牙醒得158，佢老婆會有幾高🤦🏻‍♂️